[抵撚死]支那婆相親 豪點蝦刺身燕窩象拔蚌 海歸男無埋單速逃

適婚年齡的女士總想遇到高富帥對象，內地一名31歲「高瘦美女」，經同事介紹認識一名美國「海歸男」筍盤，早前雙方首次見面晚膳。男方客氣地說「不用給我省錢」，女方隨即豪氣狂點貴價菜式，包括10隻每隻298元人民幣（約350港元）的蝦刺身、象拔蚌和燕窩等貴價菜式。男方見勢色不對，點菜後閒聊兩句便速逃，留下女子獨自為4879元人民幣（約5700港元）賬單付款。

事件惹來網民熱烈討論，除了抨擊女方的「獅子開大口」外，更多人指如男方不是「喝過鹹水」的海歸派，傳統的中國男士大概會為了面子而充大頭陪吃到底，「然後乖乖做傻子付賬」。「換了你是男的，會付賬嗎？」為了網民熱話。

網民一面倒指摘事件中的女方「活該」，抨擊她當相親男是「傻子」，最終自己「偷雞不成蝕把米」。有人則讚賞男方夠撇脫，勇於即時離座；但有網民指，男方曾長時間在美國生活，習慣了男女平等才會離座，若換了是地道的中國男人，一定會為了面子而陪吃到最後，然後乖乖付賬。「換了你是男的，會付賬嗎？」成了網民熱門話題，不少男網民坦言，很大可能會硬着頭皮坐到最後，以免被對方「唱衰」。

爆料者在網上控訴，指與女方同事，她是31歲高瘦美女，月入約6000至7000元；男方則29歲，是爆料者從幼兒院至初中同學，其後舉家移民美國，現時在加州生活，在銀行工作兼有房子，年收入約10萬美元（約78萬港元）。

由於男方身高只有165厘米，故想找一個「高點漂亮點的老婆改善基因」，更稱可以接受大數歲的異性。男方近日回國，爆料者便把該名美女同事介紹給他，兩人日前相約吃飯相親，男方叫美女隨便選地方，稱「什麼都行，不用給我省錢」。

美女把海歸男帶到一家粵菜館，一口氣點了10隻蝦刺身、一條象拔蚌、兩盅燕窩及一些小菜，其中蝦刺身每隻298元人民幣，男方曾稱只點2隻就夠了，但女方指蝦是一口一隻，會不夠吃，而單是該道10隻蝦刺身，已價值2980元人民幣（約3500港元）。男方見女方點菜時的兇狠相，嚇得再聊了兩句就起身走了，更隨即在微信把女方封鎖，而女方需為那頓「一人晚餐」付款4879元人民幣。

女方事後不斷要求爆料者向男方討回整頓飯錢，但男方不肯，其後女方減至「半價」，男方卻質疑自己沒吃，為何要付錢？又指原本就預備了2000元人民幣（約2350港元）請女方吃飯，「誰知道女的這麼狠？這女的不是典型耍我呢麼？她耍我就耍她啊」。其後男方在爆料者要求下，終於付了預備請客的2000元人民幣。

爆料者把2000元人民幣轉給女方後，詎料女方仍哭了一個中午，要求把飯錢全部要回來，又稱還剩6隻蝦沒吃，而炸好了的10隻蝦頭都沒動，象拔蚌粥和前菜還在，都打包帶走了，只有象拔蚌粥後來壞掉而丟棄。

爆料者曾問女方為何吃不下卻叫那麼多菜？女方指是男的走後沒胃口吃下，又建議把所有剩菜拿給男方吃，讓對方最少再給2000元，或者試試把剩菜賣給誰去換錢。 爆料者拒絕女方要求，又質疑那些剩菜已放了多天，根本不能吃，但女方仍哭着哀求，又指如果再拿不到錢，會連信用卡的最低限額都還不起。

最終爆料者不為所動，卻不斷被女方微信騷擾，遂在網上發帖稱：「我要瘋了！真的要瘋了！」

抵撚死

一餐食人5千, 唔怪得31歲都結唔到婚, 大陸31都未婚真係好難結喇, 佢都係等有錢佬包養啦

點撚解又係hk01報出嚟？
個底洗得白既咩？

屌你第一次見就咁狼。
好撚有錢都唔會請

D 咁既甜蝦仔要298一隻

唔一定, 上面土豪鍾意玩呢類女人, 因為貪錢, 只要用錢達佢就點玩都得

第一餐就食人五千蚊
自己都係搵得個六七千人仔 死臭閪

雙方都係各搵著數，點知男方金蟬脫殼

cls架

好想知咩蝦刺身要成3舊水一隻

扑過就話當肉金
未扑就食人隻車

美中不足既係個男既最終都拎左2千出黎
唔係就good ending

問題果個叫乜鳩海龜男唔係土豪撚呢，都痴線既條女

條女仲留返d 刺身幾日諗著俾男方claim 返錢

我不[img]一[/img]

第一次見就咁,嚇死人咩

係大陸31歲都嫁唔出，緊係有原因ge
土豪要包都包D後生D
間中玩1次依D老女人算

同意

自己一個月搵6-7千蚊走去食人5千蚊一餐咁撚狼死？on9

大陸31歲仲有人要？

多數22歲結婚，25歲已經生仔

咩蝦咁好食要350一隻....

二百幾蚊一隻蝦剌身？ 張相似甜蝦咋喎

咩支那婆咩相親就由佢啦 好想知咩蝦刺身要三百蚊

除左抵撚佢死真係諗唔到第二句

粵菜館 刺身 九唔搭八

其實五千幾蚊有幾貴？咁都走佬條撚樣本身都係空心老倌多

心諗咁都食唔哂
條仔走左冇胃口到食唔到野真係好野
我地放題一啖都食撚左您三隻甜蝦啦

或者調轉咁諗：有錢都唔一定要做水魚嘅

出現了

咩蝦黎

擺明劏鳩佢，分分鐘同餐廳啲人識，298一隻蝦

條仔就醒

exact7ly啦，一餐我五萬都俾得起，但係當我水魚$5都俾多你

下 有錢就要比女人食？ 咩道理？
佢本身都預2000啦
擺明對條女反感唔想益佢

個男ge 都有少少充大頭鬼講真
咪鬼一開話唔駛慳咁豪啦

4879

如果一齊左，咩節日慶祝拎5千出黎食飯都話
第一餐就咁兇狠，你話你明星仔都話，佢只係普通中女一名

無錢就唔好叫人隨便叫

呢句客氣說話都當真
咁如果主人家同你講“你當呢到你自己屋企得架啦”
你會唔會打包左人地部電視返屋企
條女cheap就cheap啦，第一次見就食人幾千蚊

亦都可能係試探下條女識唔識做
正常都會話冇所謂/你發板
點知一試就試到佢係個仆街

31歲靚女仲係單身, 仲有又靚又貪錢點會月入得果6-7千呀
係咪個男既中大伏有錢都唔想咁樣駛

2隻波士頓龍蝦，半隻片皮鴨，蒸條海斑，食埋甜品都係$2300
大陸條臭西叫10隻蝦刺身，象拔蚌兩食同燕窩就6千幾
係咪大陸內陸成日玩嗰啲餐廳騙案

仲要話人空心老倌
家陣欠左女人架？
娶左佢返黎姐係放老鼠入米缸

要人食你口水尾仲要夾返錢, 咁都俾佢諗得出, 做女人做到佢咁都算巴乜弊囉

五毛share 01文不得好死

咁條女亦係唔識做 .
不過想當年, 同現任女友第一次食飯, 雖然都係我比, 但係我又唔會話唔洗同我慳咁沙pot

面就人地比 架就自己丟

今次人連爆料者都唔幫佢
條女好明顯係後生玩開果隻，而家年紀大左諗店土搵人埋單結果埋左自己單

兩邊都係受無神論極權教出黎既支耶種樣板

個男本身都預左2000蚊請佢食飯啦 大陸物價喎

相親都咁
抵走啦

個男講客氣說話姐

大陸預2000真係食到好豪啦
講緊普通正常食餐飯

波士頓龍蝦仔簡稱蝦仔?

乜撚野海龜男 d支那話做乜撚野

一口一隻喎

用on9黎形容你就得

空有老倌啦,一年十萬美元嘅洗乜靠朋友介紹個死窮閪過黎

人地客氣你就同人唔客氣
第一次見就咁狼真係抵你死

俾著我都走，第一次見面就食左你隻車，娶埋佢咪捉隻老鼠入米罐！

咁樣諗邊到係調轉

騙徒手法層出不窮

粵菜館, 蝦刺身

正常人就算明知比人當水魚，都會埋埋張單先至絕交，點會唔埋單走佬

重點都唔係5千蚊.....
係乜撚野蝦刺身咁把閉成300蚊碟，我去日本新鮮食都唔駛啦。 洗錢唔係問題，唔識洗錢先係大問題

大陸31都無人要一定有原因

垃圾支那寄身蟲蝦扮上菜，傻閪先俾錢食

支那小龍蝦扮波士頓龍蝦

粵菜館食乜撚野甜蝦

傻啦，有錢玩十八廿二妹妹仔唔好？
玩中女傻咗呀？

唔洗錢都要諗下先啦,都唔知有冇病

屎渠個d?

大陸新聞都好討論

真男人

要重口味一係玩啊婆啦, 中女邊有市場

大陸文乜春都話美女
用得濫過街市阿姐

都唔只大陸文嘅
師生戀新聞都唔知中過幾多次伏啦

¥298一隻蝦棘身！稻菊都無咁貴啦，全部都係個局，條女連餐廳都同一水

乜撚野係海龜男 中国詞語，hk01

抵死啦

女權人士去哂邊

9成嫌人矮想玩鳩人

牡丹蝦黎，但298一隻又真係好撚貴

自 嚟

100人仔一隻都比多你啦
五星頂級酒店都最多咪百幾一隻

女人終於出現了

蠢過豬 遇著個荀盤都唔識放長線釣大魚 一見面就見真章 抵撚死

你去丫口輕輕

擺到明唔夠靚啦...

條女同你講有咗，你明知個仔唔係你嘅，你好好醜醜都娶咗佢先，之後離婚再俾贍養費啦。

佢講得出，應該會食埋物借尿遁。